hdd clone

有隻3t就死 買左隻新4t 點clone過去
同埋有d software裝左 clone完要唔要重裝?